到底武漢人係咪100%感染左？點解捉到個d個個都中

到底係由幾月開始
傳染到個個中

有數據係83%

封城引起恐慌去晒醫院

可能唔止

18年4月

入去推一推

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

有冇source

[/gold]
佢地玩病毒玩出火

刺針 6/7 家庭

你自己search

真係好誇張，我有d懷疑其實源頭係食水

係空氣，喺嗰度呼吸得耐就會中

係家畜，去街市買肉就會中

支那全部都係畜生嚟
所以佢哋實中

咁你又唔好咁 人民係無辜嘅

你老母就無辜 生個白痴仔

因為佢係大陸人，所以全部抵死？積下啲陰德啦，人命嚟㗎屌你老母

係呀 支拿賤畜冇一個無辜 積乜鳩陰德
呢d 係報應 佢冇反抗就係共業

你都on柒鳩 積陰德唔見你上去武漢救口
得把死人口 係 支那人係抵死
自己死仲要累人 唔好同我講咩陰德唔陰德
積咁多陰德落去下面享啦柒頭

佢地自己選擇都叫無辜? 有人殺咗你老母都可以叫無辜

屌得好，我打少一次字
香港太多弱智

係人民幣，dollar flu, 掂到張銀紙就會中

之前仲笑鳩香港人戴口罩

呃鳩佢哋話起醫院，仲要六日就起好，實情掘窿係用嚟埋屍

武漢肺炎畜傳畜
大家都係中共圈養的豬

同樣想法

中左好返後係咪會免疫？

我依加反而勁擔心有線新聞上面採訪嘅記者 攝攝 ，佢地千其唔好出事
硬係覺得佢地心理差不多崩潰